點解睇戲講野既九成都係女人

你話我歧視好咩都好
尋日睇戲隔離條女就係咁問條仔點解
後面個c9仲離譜，不斷講個人感受講劇情，講足一百三十幾分鐘
我殊9佢仲屌返我轉頭，話戲院唔畀講野咩
當撚正自己屋企咁

我較常遇到嘅情況係男人向身邊條女分析劇情喎

我姑姐都係 次次睇戲見到某啲畫面都要評論一下，發表下個人感受

拿bb依個一定係最後個凶手因為佢blablabla....

點知最後係第二個

啲濕尻細路呀

見過幾次都係男人大大聲講電話
同埋好似好型咁同條女解釋劇情

因為男人睇動作片係唔需要解釋